點解依家啲片商咁樣宣傳電影

Dunkirk，銀翼殺手依啲擺明唔係商業電影既戲，啲trailer下下都包裝到套戲好爆好激咁，啲本身只係想入場過下癮既人睇完就罵，咁有咩意思

唔知班導演演員點睇片商咁做

媽媽! 居然當一般恐怖片咁sell

Dunkirk、Blade Runner擺明係商業電影
商業電影≠Popcorn movie

Blade Runner 條trailer剪到好似動作片咁 真係唔明Sony做乜要咁做

之前Arrival 都係咁，譯名又誤導，搞到好多人抱錯期望

Arrival真係好好睇

最撚憎每個畫面閃下黑下咁，無論戰爭動作愛情乜鳩總類電影trailer都係咁撚樣，屌你老味都唔知想表達乜春

最近套打上花火都係啦
明明新房既藝術片黎比佢包裝到你的名字咁既愛情片

因為香港人淨係識睇呢啲

之前連登我見過有人話，我入得黎就係睇佢打，理得佢咩內心戲咩含義

Arrival好正
但當初比佢呃左 一直期待佢打未

唔係點呃你班傻鳩入場睇

先唔judge觀眾既品味
咁樣比人誤導入場有不滿其實都人之常情

發行商d手法

騙徒手法層出不窮

兩套都係商業電影嚟㗎喎

最撚ON9係刺客信條
明明文戲黎剪撚到超級動作片咁呃鳩人入場

一開始以為係第五天劫果類19戲
點知咁高質

其實唔止trailer
有好多時d譯名都好誤導

做宣傳班人可以淨顧票房就得既咩
如果成班觀眾屌貨不對版唔洗負責既咩
口碑都係成果既一部份黎

如果有心睇驚悚片睇完媽媽真係會𠝹櫈

乜呢套唔係驚悚片黎既咩？

Sell係囉

口碑值幾多票房
期望有落差，觀眾淨係識屌套戲，好少人話宣傳有問題